【新十一哥？】央視鬼佬主持被指網上性騷擾多名女子 包括未成年學生

相信大家都知道，中共大外宣其中一環，係搵幾個親共鬼佬做媒體評論，「代表」西方國家民意。此類人叫 tankies，用開 Twitter 或留意開有外國文化背景嘅香港人，就會理解佢哋對外國政壇嘅威脅。

入正題。今日嘅主角係來自英國東北新特蘭（即幾年前降班果隊）嘅 Tom Fowdy，幾年前開設英國北韓旅行社成名，然後到中國，成為央視外國 CGTN 頻道評論員丶節目主持，每日工作為宣傳中共成就，發表反英美反香港評論等（下刪一萬字）。

（圖：BBC: ）

8月26日，一個匿名 Twitter 帳戶 「Big Brother」成立，指控 Tom Fowdy 網上性騷擾多名女子，上載大量談話截圖。多名亞裔女子指控，Tom 發現她們政見相近後，會將談話帶到極為私隱的問題，甚至性。

Tom Fowdy：「可惜你太年輕了，不能加入我們其他活動。我認識一名 LGBT 中國女子，她覺得你可愛，但沒發覺你才 16 歲！談到身體順便說說，她建立了親中親共女性的裸照群組，但你太年輕了吧！」

Tom Fowdy 對某陌生女子開場白：「北韓旅遊：這是我的工作。還有，是時候向你表白，我覺得你很漂亮。」

某受害者：「他開始了私聊，稱讚我凡照片，我回覆說謝謝，在試新髮型。然後，他說我應坐在他大腿上。我即時反應是 “??”... 我感覺很噁心，但我沒感到被傷害，因為我已成年，我懂得處理，我比他還大，會被他人扭曲為互相調戲。但他的確對亞裔女性有點變態」
受害者朋友：「你說你比他大後，他就沒再跟你說話吧」
受害者：「對，也再沒特別點讚我的帖」

原帖喺度，仲有大量指控，不斷更新：

證據顯示，即使對方係未成年學生，Tom 亦會主動調戲，帶出性等話題，反而對方越成熟，他就越唔感興趣。以上喺 Twitter 剛開始有迴響，但主流媒體暫且未報導。

中國同香港大把離地鬼佬，財大氣粗落老蘭執屍，起身先發覺係 14 歲嘅 ABC 妹妹，此等劣質人大家見慣。但係點解要由一個對北韓有興趣嘅畢業生，轉眼間變成戰狼式中共喉舌？莫非，his hurting foot was caught？

隨時係幫支那高官搵緊性奴

Joe biden 啲FD

係咪支那一等公民

睇個閪樣就知溝唔到鬼妹